[唔該開門]喺樓下屌鳩死廢老

啱啱喺樓下 前面有個廢老 大大聲係咁拍大廈道門
個保安阿嬸嚟 都無得唔開比佢
開完心佢 個阿伯仲要鬧個阿嬸
阿伯 我
阿伯：係都要人拍門先開既 慒下慒下咁
事關之前我就係因為呢啲人 搞到我屋企道門比人扭開左個鎖 我一句屌埋去
我： 入憤墓咪唔洗撳密碼囉 就係你呢啲人搞到有人入左我屋企呀 死老坑
之後個阿伯眼定定望住我 屌又唔敢屌出聲 咁啱我有就走左無理佢
老實講 開比你係人情 你仲要喺道鬧返個實q 趁地冧啦死廢老

幫忙當應該 當自己係愛新覺羅

真係覺得好黑人憎 仲要教返人點做咁樣 留返啖氣比自己過埋最後呢幾日嘛

死廢老以為自己好特別一定要認得佢咁

看更見人就開門真係好危險
未死得仲有力氣出街又屌人既死廢老
自己撳密碼會死咩
一陣放左個賊入嚟 邊個負責

點解會屋企門比人扭開左個鎖

無野 未睇清楚